97既小朋友

我上年quit 咗u 因爲我覺得讀既嘢真係唔係自己中意 無心機讀又讀得差好浪費金錢同時間

甘你有咩打算

「甘」你老母臭柒閪咩，死撚返去5p

依家日日翻工 做sales
或者我真係好唔中意讀書

我個fd f5就quit左做sales

其實咁仲實際 不過有時會都會自卑下無讀完大學

97嘅我表示翻緊工 連讀u嘅資格都冇

出到黎做嘢 學歷真係唔係最重要

睇你做咩姐

如果長做低層員工就唔重要

又未必既 我自己都做緊經理 當然都有唔少工需要學歷 只係想講無學歷都唔洗灰心